算帳嘅話，點解無上次立法會參選 DQ 果幾個濕鳩主任份？

如果下次選舉又玩 DQ 咪又係算鳩數 ……